[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Decade2 04 , 快盜vs警察 45

幪面超人 Zi-O 第十六話 Decade 2.0 第四話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第四十五話

ForeverTime~

話說，香港未拎版權上映forever?

btw，等生肉

其實應該唔少都有心返嚟
係東映窮啫

上年褔士，今年佐藤健，逐年斬件咁回歸好過無
但下年開始新年號，仲會唔會玩回歸

一早公佈咗有

Shinobi 係star ninja

比我揀我寧願睇套冇回歸既高質素劇場先
特別係今次睇番啲劇透其實真係唔算好睇
Build嗰班連咩世界觀黎都撈到奇奇怪怪
今套應該真係為咗睇佐藤健

今集咩環境

Woz真係gay到

下集開始兩個woz? 以為本來嗰個變灰衫

早幾日d雜誌圖係話有兩個woz

未睇今集，即係今集開始真係歷史會改變

新trailer有佐藤健背影

本來有條新聞link好似有爆到邊個回歸,
但太快俾官方del左

之前有人話係因為DCD掉莊吾去2068
令歷史產生改變
多左個「另一個未來」係至善魔王嘅
呢個好王就派左佢呢邊嘅Woz返去2018幫過去嘅自己

唔知真唔真

懷疑唔爆都爆左
所以官方拿拿聲出條1分鐘短trailer
後面show少少佐藤健
咁玩法，分分鐘佐藤健唔係大驚喜

Ride Player改出嚟？

冇啦

仲以為三拉係奸角

依個係水嶋?其實好多拍拉打紅到一線既都唔介意回歸重想再度出演(除左小田切),但東映邊有咁多預算請哂班一線番黎
btw上年褔士同今年佐藤應該都唔會係友情出演掛

水嵨hiro kabuto

膊頭兩件甲好熟口面

竟然係忍忍者個star ninja

講緊人間體

如果東映請得哂歷代男主返歸
個陣容應該豪華過絕大多數有日本電影

Mighty brother X

所以對東映同fans,小田切讓係boss黎

頭同膊頭係Ride Player，身係Ghost

人間體環保
皮套都環保

宜家好幾個大牌男優都係拉打出身,請哂番黎閃死人
小田切我唸要高寺成紀+好劇本補拍番KUUGA劇場版,就好大機會回歸

Zio同geiz終於產生信任

留名

可以期待下另外兩個未來拉打，點樣用舊甲砌個新拉打

DCD走得好趕咁

未來新番

2022 Kamen rider shinobi
2031 Kamen rider kiva (正夫)
2035 Kamen rider dark drive
2040 kamen rider quiz
2051 kamen rider aqua
2068 kamen rider geiz
???? Kamen rider new den-o

將KUUGA 電王同W
3套人氣作品放埋一齊

如果真係只得姨媽精同拉面佬就真係太慘了
至少而家知有佐藤健都開心D

如果KUUGA同W都請到多D人返黎就好了

Woz條友有咁多條腰帶

Btw geiz話負責打低zio
你打得低就唔使過黎2018啦

New Kiva係2031？

有冇諗過

其實可以請福士做fourze加入space squad

東映正正式式落重本拍套科幻大片

攞哂70,80,90,00後票房
還掂space squad都想搞大佢

其實東映攞返之前出過嘅未來拉打做woz形態咪仲好
夾硬整幾個皮套利用真係

之前我都有諗過呢個問題，但諗諗下全部拉打已經唔存在，咁即係呢啲之後有相關嘅未來拉打都唔會出現

今集Zi-o

DCD「人數一樣也不過是打成平手」

然後Zi-o變Mighty Brothers XX，兩個打佢一個...

DCD「這下情況不妙了啊，那我該退場了」「下次再見，你們保重」

搞到士瞬間變柒頭...要退場都唔使咁戇鳩

夾硬俾個

根本錶先係重點,條條腰帶都變到
今集個主角應該比時王隻錶比二拉 ,
佢個時空觀好燃怪,
人地平衡時空好似龍珠咁係番到過去都唔會改變到原時空,
但會產生多元宇宙,
但時王係會即刻改變未來
但同時又可以有兩個唔同既祝賀佬既平衡時空
好似亂0黎咁

仲有時劫者真係好撚on9,成班唔知仲乜9

班時劫者淨係暫停時間已經夠玩殘班主角
又可以無限重啟another watch
d設定真係笑下就好

懷疑編劇當戰隊咁寫 又以前寫開戰隊 啲幹部其實都係咁 搵完個怪人出嚟就走咗去唔理 幹部一野ko啲戰隊咪得 要搞咁多集

咁之前點打diend
變complete form變18個拉打又得

整到dcd走得咁ON9

同當年紅音也係dcd暗影世界一樣走都走唔切

dcd原本嘅計劃係咩？
佢嘅出現只係為咗畀隻錶zio ？

但你班敵役長時間都係咁on9,好難頂

想攞佢張卡掛

dcd走呢下on9與否
好睇dcd目的究竟係乜

係比浦島上身既良太郎
會唔會出齊四子上身

所有人既立場都有d唔同咁
Zio, geiz, woz , time jacker , decade

屌啊,dcd咁樣走好柒wo
唉dcd下集開始係咪冇得出場

睇個款Dcd後面會再出場喎
留左個"我個計劃"條伏線

dcd2 04 / zio16 簡體

FF咗幾秒

下集開始做幪面超人woz

lm

冇贏亦冇輸

16.5話 好彩今次保密做得好
明明zio次次都情報都有流出，偏偏今次驚喜做得咁好

今集冇第一章完既感覺 個個都有自己目的，大亂鬥到尾

下星期停播 新一年即刻開始新拉打

16.5話成班真係癲咗
係咁話白倉收皮好嘢

好難講 東映講既野同八萬五差唔多

16.5

個計劃會同財團x一樣 最後唔知去咗邊

今集算ok 男主終於冇咁1999

btw 呢下剪得勁靚

但咁就無左回歸既意義,變左搵班一線拍普通商業電影

我覺得想拎佢張卡
但dcd想訓練佢
唔係點會咁爽手比個錶佢

一開頭睇已為兩條友跌左落屎坑

Decade未收花姐係重會出場啦

Dcd今次嘅時王之旅嘅係拎卡
再Final form

隔住個mon都feel到陣臭泥水味

Decade可以穿越時間同唔同世界 其實係咪已經知曬啲未來，自己又落場happy下架咋 能力完全凌駕成套劇

彈出又彈入

同dr strange睇過1400萬個未來1模1樣
只係佢可以隨時隨地亂入任何一個未來

不如開個位俾阿士俾佢長駐啦

今集走完有預感佢短期內唔會返

人地有其他野做

以後每套拉打比幾集佢都唔過份

其實有冇人覺得Geiz男二就係50年後嘅魔王？
因為第十五集2068年魔王同佢講叫佢掉咗條腰帶佢，第十五集一開始嗰陣Geiz都叫佢掉咗條腰帶
另外Woz本書冇啦啦出現咗Geiz個名

三分鐘夠佢講曬四子嘅口頭禪一次la

但今集係geiz比咗自己條腰帶zio

諗一諗當年decade樁隆之變king form出黎都係j出血 情況同依家decade出黎 跟本一樣

Woz點解要用梯同點搵到

乜水

阿士仲未肯講個計劃係咪因爲編劇仲未諗到

上集咪講左
Geiz: 你究竟想點
dcd: 我都唔知

時王: 你做咩阻住我
DCD: 原因我都揾緊

過左幾多年把聲都仲係咁lur

仲有套next generation

dcd: 仲有幾集神牙先完到時再返黎

做乜鳩

VR

戰隊隻怪既必殺技
令我諗起pop team epic
同埋估唔到有驚喜

漏咗添

chok叔又勝

傳聞日本人唔食三文魚

東映製作人,左邊武部直美,中間白倉伸一郎,右邊唔識

下集個post是咪叫返zio
今集士走場走得好on9

所以Gangler唔係日本人

我唔直接答你 用16.5集字幕答你

有諗住改返

Woz 01

下集叫返zio先啦

Ola騎住兆尊震下震下

由於節目調動關係，帝騎2暫停播出

邊到

諗返轉頭 其實冇time jacker去過去製造another rider 莊吾其實唔會攞到腰帶 冇腰帶就冇oma zio
Time jacker其實先係製造出有魔王未來既原因
不過呢套野講設定又係哂9氣

近年節日特別篇都唔會同主線完全切割
拉打都係咁

其實係世界線既修正，因為無another rider佢都係會變oma zio，如果唔係就唔會有woz本逢魔降臨歷

下次出場變埋做神主牌再打鳩主角

下星期VIUTV有Bulid睇

白兔 坦克 最佳組合

老實我覺得小朋友會鍾意drive/exaid多d

儲車/ game主題
特別係車仔 好想行街見d細路玩drive d車

30號係咪停播？

玩時間都預左佢鳩架啦

月讀，機池: 返過去阻止時王做時王
但係如果未來可以改變，咁佢2個就唔會有返去2018年嘅契機，即係祖父悖論

時劫者s: Another嘅出現令時王得到條腰帶，更加比左個契機時王去集郵，有違另立新王嘅目的，點解唔返過去殺左小時王一了百了

小woz子: 目的係從旁協助/引導時王做魔王，decade出現之前佢係唯一做到野嘅人 條腰帶亦係佢比時王嘅，可視為一個循環，因為佢唔返過去時王就冇腰帶用 但同時亦都有違邏輯（第一條腰帶點黎？）

Decade: 目的未明，暫時估佢其實一直係到食花生，已知各個時間點發生嘅事，直到時劫者同woz揾佢幫手，佢貪得意黎陪成班人玩兼送道具比時王
留意Decade嘅出現已經同原時空歷史有出入，同埋留意oma zio見到decade watch個陣都打左個突 加上Decade能力引申出平行時空嘅可能性，亦即係下集好woz嘅出現，但2個woz有違同一時空邏輯，因為壞woz嘅出現意味時王已經做左魔王，先至會返到過去比腰帶時王；假設好woz來至Good end 未來嘅平行時空，咁點解佢地會有空越平行時空嘅能力呢

如果真係玩平行時空 咁成套野只係一套大雜燴嘅垃圾，因為除左士之外所有人做嘅野都係白做

呢啲唔係應該用返原音咩

Gay池

係

有冇巴打有玩街機Ganbarizing? 香港D機係咪只限用香港版最新既build拉打卡先玩到, 而用日本版已經出左既ZIO係玩唔到?

岩岩買左starter set入坑唔太熟

睇佢system有冇update姐 唔跟日本進度咪玩唔到

尻估無痛苦

有無人覺得依家個woz唔係未來人 佢話只係想依照本書發展去推動歷史

下一集新woz先係未來黎 本書仲變埋ipad 先似番未來人

神ノ牙下集就完

唔知點解覺得左砌右砌嘅忍者幾型

戰隊 下集

呢套既時間理論唔好咁執著
一睇就知同睇開既唔撚一樣
越理時間呢個理論只會越睇越辛苦

ola同隔離阿妹

立新王

gay馳終於成為同伴
交換腰帶帶嚟重大意義

好矛盾
一套玩時間但唔可以深究時間既作品

woz 01

結果今集臨尾唔追殺莊吾，魔王都唔會返嚟

但係woz同gay馳喺未來係相識，而且開打過

所以預咗打面 睇佢點樣講 兩個同時出現

兩個都係
但一個係逢魔未來
一個係至善未來

條友真係路過嘛

其實time jack班友 時間停止
拿刀子插死zi-o
個故事可以完

幾時drive篇
想睇進姐夫回歸

skip左了

真係改變歷史

其實佢地識停時間
直接除oma zio條腰帶咪得

oma zio畫個圈就穿越到時間

好似hyper無敵咁 應該時停無效

今次dcd好似冇講我只係一個路過既kamen rider?

今次個個都識佢
冇人問佢係邊個

係咪問親都要死所以冇人問

geiz 問咗, 之後就.....

咪傻啦
之前情報圖講左出媽嚇個form

未確認真假既圖黎。。。

以前TVB播前一星期都有廣告,有冇人睇到VIU有冇?
BTW無改中文名

幪面超人建築

哦

幪面超人油

幪面超人創騎

其實viu播超人geed 嗰時喺劇入面都係叫返超人geed

幪面超人標

點解係pg

hazard trigger個幾集

左面嘅係......

第一集幻德叫記者去佢屋慢慢講

黑色個隻唔通係古加Another Rider

Agito

背甲似kiva

又要loop舊平成去拎錶
唔係啊

似係，因為已經出左Another Kuuga

another kuuga Ultimate???

劇場版出左

瞬間變糞作

一定會係another 咩
可以整新怪人都得

可能係未來時王啲手下？

佢唔係平衡時空,
佢畫面表達得好清楚,
主角做既0野係會改變未來,
佢一唔要腰帶未來魔王就無0左,
仲有之前集數都清楚表明係改到未來

ultimate喎

出decade激情態watch

服左你

你個名

服啦服啦

睇fb出左中文預告

嗰時be the one 片尾已經有

腳眼對甲又好kuuga feel

有冇情報圖
出既話dcd又會變神主牌出場

條belt係呢隊組合條友配

好多其他騎士既錶都有出但冇出場 fang joker dx都遲啲出 但唔似會搵佢兩個出嚟做返

出玩具咋，唔關事
通常係玩具訂單上見到先有機會關劇情事

點解你哋情願不停屌 zi-o
都唔講下戰隊？？

20週年比啲咁既質素 老fans好難唔屌

ipad面 煩膠劍 九唔搭八既前輩甲

你話屌唔屌啊？

戰隊無咩野好講

其實呢度睇rider嘅人係咪應該比睇戰隊嘅人多少少？
畢竟戰隊比起rider，會兒童向少少

新個d好少睇

魯邦睇左頭十幾集就冇睇

反而有睇舊戰隊，睇緊未來戰隊

有搞笑 有感人幾好睇

好少睇戰隊
細過睇tvb百獸，魔法，特搜就冇再睇
係早幾年突然睇套海賊戰隊，但之後又冇再追

戰隊近年必睇一定獸電

把平成劍好過癮喎

同我一樣

超級神主牌
又插多9張卡

明明戰隊抽主線出黎係幾好睇
但係都要玩單元劇
46集都黎仲單元緊

戰隊兒童既市場大d
要做下d輕鬆野派下膠

VS都入梗主線啦
上兩集X既身世都好睇既
呢兩集因為聖誕新年所以要派返膠
不過最尾都有d發展既

今日係車車貴利矢死忌

一樣，不過我之後冇睇海賊反而睇返獸電同動物戰隊

昨日喎好似係 加埋drive 進之介生日

係今日

6歲兒童

個特效好歡樂

Sorry 自膠 自食
希望drive冇記錯

點解好似有d中國風嘅音樂

條女真人叫咩名

似中國啲山塞玩具既音效

扔低負皮又唔講理據 平時係食開屎？

kamen rider 我~是! (普通話)

重睇緊電王 真係好睇
以前都唔覺家姐靚，依家睇就覺得好正

家姐係好靚

獸王者其實都OK 如果唔係結局暴走既話.....

獸電同烈車都係近年高汁作品

近年除左go buster之外其他都ok好睇

最鍾意睇烈車

新嗰堆我好似得特命無 收藏

可惜紫色唔係皇帝

電王d女都靚

皇帝個角色真係好sad
好少有唔想last boss死既感覺

忍忍者同九連者呢？

呢兩套我睇咗幾集覺得麻麻地，都仲諗緊收唔收藏好

九連者ok, 係單元同主線分得太開, 同埋戲份唔平均, 但主線寫得好睇
忍忍者真係不了

電磁同星獸我都無，兩套都係麻麻地

呢兩套都好耐 童年睇過之後都無搵翻黎睇

我最舊都係搵到鳥人戰隊咋，有記憶嘅係恐龍戰隊之後

鳥人戰隊係因為細個老豆買咗隻老翻機械人俾我，所以先識，都算幾有紀念價值

鳥人好睇呀 不過套野戀愛劇黎

睇黎你同我都有番咁上下年紀

忍忍者好睇wor,有d計中計中計feel
不過可能係同期嘅鳩屎太廢

未來戰隊網上網之前睇到十幾集，後繼既集數未睇出下晒架
依套我幾中意，不過果時三色台無播
星獸細個有睇，還算幾好
忍風直頭係正

鳥人我係後追 第一套睇應該係電磁, 個陣三色台好似叫數碼戰隊

諗起有套戰隊係一開頭用藍色機械人，然後會同黑色合體
之後好似壞左定唔知點，戰隊要換過部機
紅色用人仔，藍色係火箭
呢套知唔知係咩黎

忍忍者我頂唔順自燃紅d演技 去到出忍忍者VS獸王者先見到佢演技有進步
不過有d主線位係寫得ok，係角色唔夠吸引

就係數碼戰隊
第一robot係宇宙飛船變形，之後有部黑色有炮戰機可以合體
後期robot就換五機合體個部

就係電磁
藍色機械人=Galaxy Mega，黑色機械人=Delta Mega
之後就轉左Mega Voyager

我仲記得細個個時覺得好奇怪
紅色係合做voyager既下盤同大脾
通常係心口，頭個d

覺得好熟口面
諗咗好耐究竟似咩野

應該係呢樣

好撚農曆新年feel

係好似數碼暴龍

woz條腰帶真係好塑膠

祝賀~

個Driver 由上面望落去個"大件"feel 同Ulorder 好似

agree

忍忍三代同堂嗰幕都埋主線都幾正
不過其餘單元

原來有搵過菅田将暉
但兩年前已經full咗schedule

Philip

揾最紅果個當然無行

btw可以揾翔太郎啫

好似話請唔到菲利普,所以放棄請翔太郎

男一連男二的替代品都做唔到

講個笑話
東映無錢

欸，上次平成對昭和都淨係請翔太郎啦

已經唔關有冇錢事
人地飛利浦假假地都係影帝
檔期爆根本好正常

應該可以既，不過就應該做唔到佐騰健咁surprise

係咪有讓叔

請得翔太郎一個都起碼變到joker ar

點可能會有，有嘅話我會好失望
竟然呢d 垃圾片都請到佢演出

但真係估唔到影帝級的schedule可以爆到2年都full
咁如果要最紅果批(小田切讓,管田,竹內涼真)預留到檔期的話, 應該要幾耐之前就搵定人?
唔係好就影視/電影成個流程係點玩. 乘機問一下, 當學下嘢

應該係飛利浦死做爛做姐
你講個啲最多咪拍下劇拍下電影咁
但影帝佢直頭係連歌都唱埋一份
咩都做邊個夠佢黎

呢期好似季季日劇都有佢份
爆檔期都正常

佢不嬲瘋狂接job, 佢上到位都係因為咁

佢篇WIKI長過佐藤健

呢頭天道話自己冇人搵，轉過頭就話菲莉普個期要等兩年 東映都係想轉移視線啫，套戲都上埋就是但啦

有冇巴打知邊到有Ganbarizing 攻略, 我見D卡好似有D組合配搭玩下, 有冇巴打可以教下路

我屌

陣羽蜜瓜

而家個個仆出來話自己一直感激拉打
話咩拉打係起源點有機會一定番來
其實可能係見到福士同佐藤講完拎咁多正面回應
自己又想炒下新聞

利申個人唔多鐘意菲利普，因為見到佢之前w訪談閪面咁款，令我覺得佢跟本唔鐘意拉打

咁講真一個演員
做拉打只係演過咁多角色入面其中一個
唔係一定做過拉打都要感激既 呢樣可以理解
但有人問起佢 禮貌上實要講句多謝架

有邊個主角係真係鍾意拉打
我記得戰兔鍾意kabuto

翔太郎勁鐘意拉打
black rx
不過佢紅唔到

好似得桐山漣渡部秀係因為鍾意去拍之外,好多主角訪問都係話自己無咩點睇拉打或好少接觸,最多都係話接左job之後就睇下當做功課,半田健人就係例子,但佢好鍾意巧依個角色,所以就有得回歸就回歸

雖然感謝係日本文化d門面野,但拉打真係男星既跳板,接觸面最闊,可以同一時間令大人細路c9都認識既一條路徑,而之後可唔可以借拉打之名彈上一線就真係睇公司棒唔棒啦,
希望戰兔可以繼竹內涼真之後再彈起啦

飛彩係王蛇

冇記錯鈜汰鐘意kuuga

日本男仔細個唔睇拉打有咩睇
香港每個細路基本上都會接解到拉打

男仔睇拉打,女仔睇pretty cure

咁點解個個男主都咁少接觸拉打

翔太郎就真係鍾意拉打 但唔紅

唔請菲利普咪就咁請Joker返嚟

反正W果陣好多都想當尾二果集係end

涼真為左演拉打 放棄踢東京綠茵 雖然東京綠茵宜家係日乙

其實請唔到菅田咪一兩句對白交代菲利普唔係度咪得

有人話唔搵水嶋係因為東映同佢前經理人公司熟，而水嶋係同間公司反面收場嘅

咪亂講
而家咁多野睇幾時輪得到拉打

其實最緊要都係睇有冇觀眾緣
你睇四仔到而家都比人屌佢零演技但都咁紅就知咩料

記得進之介係爺爺好鍾意拉打，佢做左就第一個同爺爺報喜

亞視話如果有dcd嘅舞台劇
想個故事係講亞視由tv完左到佢拎到紫紅腰帶嘅旅程
去game嘅世界重演climax fighter嘅故事

kamen rider woz wooooooooz

其實最估唔到係菲利普,又唔係靚仔,劇中表現亦唔算突出,但居然成為新平成時代既影帝
btw佢演技真係一流係真
四仔紅係因為佢本身已經係model,高大靚仔,但娛樂台個邊好多人都話佢唔算靚仔,吉澤亮就真係靚仔但矮

靚唔靚仔呢啲好主觀姐
講真拍得拉打既根本就個個都係靚仔

18歲生日比人殺左個條友真心唔識欣賞

有光環cap一定cap
但本身都紅到出哂血個啲都唔多使俾面你

進姐夫其實好敬業

睇之前二叔訪問，話進之介就算無佢戲碼嘅拍攝，都會自己坐車過黎睇

抵佢紅

四仔就算啦

講真流星前途應該好過佢

ZIO我都唔覺得佢靚仔, 成個何廣沛咁
之前W果陣,菲利普比成班巴打屌佢讀對白,戲屎 估唔到而家紅到咁

煲完ex-aid, 好正

老檀

有冇人玩過Switch嗰隻Kamen Rider？值唔值得玩？

我都覺流星應該發展得好過四仔

聽講係垃圾

流星真心好靚仔

我係仔都咁話

賣點係拎住2隻手制9chok都玩到

Excite excite !!

我見有4人亂鬥，諗住當party game玩咋

city war呢 玩左兩日幾易中五星

city war好垃圾

climax heroes?

decade咁就退左場

我寧願佢以前PS2時代一套拉打一隻game
依家大堆頭有ｄ三，四拉多數無份

神作

硬係覺得neo decade變 ghost 同build 個音效好奇怪
原來係因為佢讀做 ghost墜 同 build墜

明明之前舊平成都無

wi wi wizard墜

屌原來講舊平成
咁冇一個墜字尾冇計啦

泡菜版build

好伏

呢隻好撚正 又唔出落去

係diend 定 diend墜

D N

咁究竟幾時先有墜幾時無墜

劍係咪有時會讀成Bu Ray 墮？

邊到有得睇

因為decade driver 多數真係發英文音
所以無墮音

和式英文跟片假名讀咪有個ト或者ド音
Blade=ブレイド
Wizard=ウィザード
Ghost=ゴースト
EX-AID=エグゼイド
Build=ビルド

Decade無墜音

即係neo driver 個配音問題啦

ディケイド
本身decade driver讀就跟翻英文讀既
尤其電王口頭禪個4張講到勁外國人口音
不過Neo版就將新平成拉打名跟片假名讀，可能想特登分開
另外其實佢都係讀Kamen Ride「墮」，Attack Ride「墮」

樓上好多人打錯"墜"同"墮"2個字

我錯先梳 墮

楓林

想請問劇場版有劇透未

「decade墮」 個發音應該係鳴瀧發揚光大

但都係搵返マーク大喜多

反而我覺得特命最高汁

咩戲黎

咪build

點解唔用番日本地圖
同埋三國變左三區,香港播係咪唔比分裂

諗起韓版獸電

特命同烈車係咪10後劇情最高質個2套

Fb 見到香港九龍新界

中國台灣香港

唔記得第幾集,戰兔佢地坐船偷渡去東都,香港係咪過維港

垃圾唔好提

貧困嘅新界
大愛左膠嘅九龍
同武勇嘅港島

烈車就故事唔錯丫，咁特命喺邊方面高質呢？

都係啲濕鳩政治因素

On9 又要播 又要怕人文化侵略
桐生戰兔個名係個劇情上有講由來 睇佢點兜

因為係Bandai想賺錢,佢地係幾集幾集連播咁當promo片,賣到玩具就算

前期行寫實路線幾好

出金銀開始冇睇

但係見d評價好兩極

decade神之牙篇終於完，套野真係好黑，黑得黎又爛，decade又破壞左牙狼既世界

等KRL字幕,所以遲左幾日,抱歉

可以一變二咁屈

一早開咗只限wifi自動load圖

一早block左

佢仲要抱歉遲左send圖上黎

抱歉 遲左上黎chur大家嘅data

block先最治本

其實佢係咪弱智人仕

用無限上網唔洗怕
有無限可能性

人類的data是無限大的！

#201

唔知有冇人睇過

好神
頭個段真係好似睇熙DECADE咁

BTW最尾Another Ghost爆炸個到有個彈幕寫命、燃やすぜ!(物理)笑撚左

好正

有冇人重係好鐘意nico

成鬼日整機械人大戰CG做乜春

睇阿舞ig
好淫

幾時玩多次呢樣

條腿夠玩四年

圖呢

圖都冇張

睇到好尷尬
劇情上又冇幫助
又肯定班time jacker輸咗都唔洗死

一直覺得巨大戰係消時間唔知做乜
對劇情推動又冇幫助

拉打玩巨大戰真係哂氣

都是電王的錯

仲要部機又唔係靚

分分鐘呢part Faiz仲好過zio

成班勁過基拉

仲記得電王頭10集都有烈車大戰

想放碌9比佢

玩玩下冇哂錢好快就唔會玩

總有班人覺得好睇Zio機械人大戰好睇 話之你有咩論點
機械CG大混戰都會話好睇

好老實講啲機械人 放隻Rider Watch係個頭上就係自己部機 真係好撚hea

就我好似我前幾頁講呢套有咩唔好既地方
有班人都照盲撐放負皮 又唔講下點解

要燒錢用CG都要睇點用
正如早幾年Kabuto停雨CG 真係好好睇

十幾年架la

寧願佢學龍騎咁整部特別啲嘅電單車黎穿越時空，好過搞部咁撚柒嘅時光機，而部電單車又冇乜點用過咁

仲有佢用rider watch都係停留起打another ghost就用番ghost錶既層次,
其餘都係就咁用力量打,用邊隻錶都無咩所謂,
無咩針對唔同環境用唔同錶既情況,
啲樣decade比佢好些少

停播

build 01

只可以話限死咗ZIO發揮
至於decade就冇咩限制 可以針對唔同環境用唔同形態既去打
就好似打the bee
btw 當年睇呢集覺得好驚喜

乜撚譯名嚟

百度翻譯定Google

我記得仲有用kuuga飛馬型態打9隻快速怪(好似隻怪識clock up,太耐唔記得),仲有劇場版用faiz 支紅光束0黎定住液態RX

build好唔好睇
見d拉打幾靚

似係錄影機內置的預告
所以點知人地

劇情前半好睇，後段亂嚟
拍攝手法極高質

神童柯宇

原來viu有播build廣告,但個介紹手法,tbb介紹得好啲,viu介紹得好低b完全吸引唔到人睇除左細路

下年新戰隊都搵日劇編劇,唔知會唔會有咩突破呢

我唔會太期待 罼竟戰隊比拉打更小童向
做到今年咁上下其實已經ok

無乜期待too
戰隊比拉打更公式

一定要睇，有咪碳

睇頭廿五集就得

雖然後面基本上係evol撚狗撚狗再撚狗
但有d位都拍得好好睇

其實係咪你地嗰排集集一個禮拜咁追先覺得唔掂
我早幾日由evol phase 3 嗰集一口氣追到尾
雖然好似evol成日都留左一手再收集乜乜乜又進化又老豆
但連埋一齊睇都ok吖 起碼個大佬係越黎越勁
唔似chronos咁死唔斷氣
同埋個尾都收得算係咁 將evol嘅能力用哂黎創造新世界
我諗佢有度寫得唔好係 老豆應該真係想wipe out原本個A世界 唔係A+B—>C

大多唔合理嘅情節
咪碳送driver
天才form送強化
啲人智商突然急降 上一集明明識打evol trigger 下一集就唔記得咗

送driver個集

我係前排一口氣睇哂
Evol唯一唔好係好撚煩同好多形態轉
但佢真係比到個絕望感出黎

Build 我會覺得值得追 除左造型靚之外 武打都唔差

之前睇咗啲片 見到二騎打人拳拳到肉 真係好型

利申：未追

故事都唔差
因為佢獨立自己一個世界觀
同好快入到主線
係鬍鬚佬前半同後半反差太勁
2個女主都好好丁

講開編劇 咁多年以來只有三條陸做得好好

最神經刀就一定係敏鬼

啱啱睇到代表戰開始

幻德敗走左

準備睇build

Chronos處下風咁死唔斷氣
Evol係撚狗咁玩唔斷氣

11:00有build睇

最唔順係啲樽搶嚟搶去
而且啲套路一樣

多得鬍鬚佬有成人情節

睇緊

又生命體

成人情節
我地揾個地方慢慢傾 傾通宵

唔用創騎個名

Q：你d情報點黎？
A：唔好問

見頭先雜誌廣告有快盜 唔知會viu定tvb播

音效無配音，好彩

敏鬼響鬼打後基本上都接近全伏

Exaid味一樣
死唔斷氣

冇粤語op

opening

火車未到站
死蠢

竟然有埋預告

有預感大結局ending scene都係兩個人揸電單車

勝利嘅法則已經解通啦！

戰兔點會為今日的事後悔

執左個老婆返屋企

龍我應該都似係俾人屈

我記得日文係去隔離酒店慢慢傾 傾通宵,VIU已經改左無咁露骨

我唸應該會慢慢將播放權比哂VIU,好似當年都係TBB拎左戰隊之後,去到龍騎先拎埋拉打播放權,加埋我覺得TBB隨時放棄埋戰隊

viu嘅配音無想像中咁好

敏鬼唔會再做主編嫁啦,退休啦,但可能隨時推佢個女出黎
其實我好想東映比長谷川完整咁主編一套

行亞視條路，等到56周年掟壽包

其實已經叫比想像好點，妖台堆外判恐怖起上嚟都可以好恐怖。

幻德把聲太後生,無左陣佬味
龍我把聲都mama地,其他都ok

開頭似有為青年多過似佬

重溫

viutv好似無配音組嘛

好期待佢配大家嘅偶像 咪碳da yo
同埋後期啲暴走劇情

期待Evolt 把聲

但Ex-Aid最後一章主要係歸納返每個角色嘅成長，Build就不停反抗Evolto，然後每一次嘅反抗都係Evolto預計之內

不過獨立黎睇北都篇真係好高質

最後一章 先係exaid人物性格大崩壞

Ex-Aid都叫性格崩壞？

除左parado 害怕到洗白
其他幾個主角都有推進有改變
只係對手都係得老豆

已經完左啦
下星期開始播假面騎士woz

阿士咪話要做牙狼唔得閒做拉打

雖然exaid老社長死唔斷氣，但係觀感比build好，由36打後都有推進角色
劇透

至於崩壞係(害怕)演技崩壞，唔關人設事

聽下配音先

睇完平成forever
都係好老土劇情，期望過大添

唔知邊個係古拉輝陀 淨係識dodododo

龍我把聲麻麻地

技安咁

Graphite先犀利
一集就令到佢由一個冇咩存在感既角色上神枱變成貫徹自己理念既可敬反派

無法
比起班開金手指既RIDER
佢更似一個人

怕那惰(害怕)

woz

賊仔同差佬收哂花了

其實parado人設真係害怕先會洗白
原本bugster係可以復活所以佢前中期先唔當人命係一回事唔珍惜生命
到老壇殺左lovelica無得復活佢先開始害怕驚自己同佢一樣下場
再由永夢比佢親身體驗死亡比佢知道生命既可貴先洗白
同tuesday with morrie一樣學會死亡才學會活著

高橋新鮮啲，正啲

三條陸的確穩陣嘅

咁三條陸加高橋囉

Decade打後有邊套劇情唔崩人設又幾好(exaid個種太柒唔考慮
想搵套黎煲

鎧武,drive

同問, 自從DECADE之後剩係睇左鎧武同OOO, 呢排想搵返套黎睇下

W

其實除左Wizard同Ghost
其他都可以睇下

第一句就ban左最好嗰套

wizard除左睇女主角之外,劇情垃圾
ghost強烈唔建議睇
其他都OK

parado洗白嗰part小說有補充到tv版嘅不足

Exaid定decade?

w

Exaid 打多咗個第字

如果淨計TV完整度, Drive係好過Exaid
兩套都係出埋外傳同小說令到成個故事同人物更加完整
不過論角色魅力, Exaid真係略勝Drive一籌

Build

但drive一開頭都唔得 係中後先黎料

Drive一開頭又未到唔得既Level既
但係一出Mach同Deadheat就嚟料

對我黎講係001同老豆嘅死解謎先開始進入戲肉
前面D單元劇同角色成長冇乜特別明顯嘅關係

但都有滲入少許少許情報
又唔算無關既

到底井上正大俾左幾多錢, 咁重戲份都有

接受唔到生果

咁wizard同ghost,最正

我淨係接受唔到火箭頭

充滿拉打魂

Ghost同wizard囉
造型靚
設定又正正常常（英雄魂同元素魔法）

其實前面講特狀課幾個人既單元都ok
起碼三條陸唔會將佢地當工具人咁寫
需要時先出埸 冇需要就鬼隱
而係真係當佢地係主角群入面咁寫
至少睇哂成套drive我都對佢地好有印象
尤其係現生既警察魂去到外傳都仲繼續發揮

其實啲造型係新平成黎講係top啦 戰國風格 除左大大大大大將軍之外
劇情又夠正

佢都係周年拉打嘛

drive神作

但係drive冇死唔斷氣
exaid同build啲boss

出技術開始好睇
搵heart弱點再揸住佢個心臟

所以咪話drive中後段真係一流
其實exaid同build將佢地劇場版嘅故事塞返入去tv一定會流暢好多
夾硬將D同主線有關嘅內容拆到電影dlc

Drive去到Chaser做返拉打之後就好睇
前段都係為左賣玩具而拖

依家就係玩具、電影賺錢大過所有野

東映成班都19

4. 被問及在一集當中，會出現過去和現在都進行戰鬥，甚至歷代假面騎士的歷史被改寫而令變身者失去記憶，這樣恐怕難以令人理解的故事，會令創作者之間混淆嗎？
武部P指過去的《假面騎士電王》也有相似的情況，但無論時間線如何複雜，都能夠享受角色的行動。今次的ZI-O亦是同理，雖然當刻有不明白的地方，但仍然會感到有趣，這樣的作品是最理想。如果太拘泥於故事的情節，就會感到無聊了。

問題係唔有趣又唔合理

你超好睇我都可以唔理時間相關的bug

但你請舊人又安排得唔好 主線又悶 自然就會審視你情節的合理性啦

完全無辦法享受角色嘅行動

我覺得都要睇係邊個寫劇本同監督

咁姐係你心入面都有哂答案你有邊套睇得落啦 咁仲洗乜問大家

東映燦神:合理與否不重要 而是你要享受這個過程

真心近年我最推薦wizard同ghost,
呢兩套好好睇

要將兒童向 劇情 同賣玩具做到個平衡真係好難
EXAID最值得一讚嘅係佢單元醫療case帶出個信息同人物成長都有d關係
同埋佢將個信息平衡得好好 唔會話太深細路仔唔明 但大人聽完都可能有另一返見解

唔係Decade出黎提一提神，佢頭果十幾集真係悶到嘔

生果係一套包住羊皮嘅狼

人類無限可能性同最後希望，正

大將軍個設計真係好hea🤣

心口生果盤姐。其他都唔差

如果係講主角點係前輩身上學到做王要有既特質，應該會比依加咁好睇啲

其實build嘅設計係最好
工業風好襯拉打
要不是後段智商急降
肯定係我心目中新平成第一

OOO篇有做到

屌你人哋問你作者之間會唔會因為世界觀混亂搞到炒車互相矛盾，你同我講觀眾應該點理解套嘢做乜鳩

依個真，連ghost都可以寫出眼魔界高汁情節

ghost同wizard最高汁

一個笠頂帽一個fing裙掛，J到出血

勝鬨在前 有比較下真係唔多掂

其實唔係好想睇佢果d新發展，
未來拉打隨時出4集

我想睇舊平成篇啊

班廢老係咁上下，抵俾人屌

勝鬨舞旗幾型

勝鬨好霸氣

巴哈見到另一段

順便補另一個訪談

由白倉.武部.塚田.大森組成的豪華陣容

1.有無論如何都想請回來的演員時，會因此調整玩具的登場順序的狀況。

2.井上正大的狀況，因為DCD錶是12月重點，於是很早以前就便向他確認好拍攝時程。

3.西銘駿的狀況則是，因為演員本人只有13.14話那段時間有空檔，但GHOST錶不能等到那麼晚登場，而且會跟DCD錶撞期。於是乎就改成讓GEIZ初期便持有GHOST錶，等之後時間到再解開謎題的形式。

4.前輩演員們真的都很忙有些真的時間對不上。或是只有一天時間能拍攝，為此而改寫劇本的狀況。

5.前輩騎士的戲份白倉會向當初擔當該作品的製作人(例如塚田)確認角色形象。

6.塚田跟大森要大概讀到第4話腳本才能搞懂ZIO的狀況。

7.最辛苦的前輩演員是BUILD的犬飼貴丈。ZIO BUILD篇的拍攝時間剛好是BUILD本篇48話時，於是乎犬飼貴丈需要不停轉換各種時間跟狀況的桐生戰兔與葛城巧。

8.平成FOREVER的腳本至少有20稿左右。

9.平成FOREVER會挑電王跟W作為主打，主要是該兩作跟ZIO本篇不好融合。一方面是因為電王的時間旅行設定不僅跟ZIO撞到，而且原理也不相同。至於W則是跟BUILD長太像了，怕W出來時觀眾會搞不清楚。另外作為社會現象級的電王，以及開創新時代的W，用電影版規格登場會比較相符其地位。

10.大森當AP時期最辛苦的作品是響鬼，主因是當時高寺被中途降板的事件(白倉表示:喔~有這種事啊)。大森對高寺的堅持相當佩服。

11.塚田:ZIO之後搞不好會輪到我也說不定。

12.白倉:覺得不該再有下個元號騎士，讓假面騎士從糾結”昭和“與”平成“的狀況中解放。畢竟超級戰隊就不會特地分平成或昭和。

戰隊根本唔需要年號區分
因為幾十年嚟套路風格都差唔多
拉打就相反
昭和，平成，新平成三種完全唔同風格
用年號分都好正常
不過睇死嚟緊新拉打一定係行新平成路線

我唔想要舊平成
可以推劇情未

神牙 最後果話仲未有字幕

紅白有佐藤健

係
成套嘢都幾垃圾

飯島寛騎有睇zombieland saga仲話鐘意5號

on79架
井上正太係牙狼含家剷呀
個劇情真係慘

係FB見到未來拉打都有another版

唔垃圾喎
當佢一解釋神牙力量既真面目
真係睇到wow左
刀真仲要...
係第十一集黑化太急
唔太合理
應該做夠24集

我都覺得今次ok, 好過上次絕狼外傳

我會話好一般，大部分角色出來都係為死，女主
而劇情上有點為黑化而黑化，無乜反彈位，如果最後唔洗變黑牙會好少少
神牙力量真面目唔算好驚喜，作為神牙劇場版(片尾)既後續，都估到少少
不過牙狼系列主角都係絶對正義，今次加入黑暗/反英雄元素都幾新鮮

對比zero龍血，神牙都算有起承轉合，zero太平舖直敘

井上正太都有睇

有冇巴打知道邊到仲有得買decade 啲卡 最近買左佢20週年果條腰帶 想儲埋啲卡

20週年好似齊卡

係得果20張？

20週年唔係即係粉紅腰帶咩
kamenride20
FAR20
FFR10
夾埋成50張

20週年版decade driver=/=neo decade driver

好似neo decade driver 正D有成50張卡 但我買左20週年版decade driver

井上 白衫神牙d戲係咪over咗

神牙最尾金色光即係點？？？

見前面有人講起Ex-aid,諗諗下,其實dodododo唔係應該可以復活咩
唔係比絕版大叔打死又唔係時間停止果時死
定係有d位我唔記得左

佢係時停果陣幫飛彩同大我擋左老豆招必殺技

但尾刀唔係nico咩? 如果唔係都攞唔到通關証明去召喚神龍

開始煲EX-AID但煲到25集頂唔順棄左
劇情雖然唔係話去到垃圾既地步, 但D怪人又廢種類又少, 主角個強化FORM又柒 屌你Double Action Gamer Level XX同LVL 99真係好撚柒

令我諗返起原來當年個CLIMAX FORM都唔係咁差姐
唉愈講愈嬲 屌你老母 早知試下睇BUILD好過

睇埋佢先彈啦 睇哂可能有意外收穫呢
Build都可以一睇

雖然我都明審美觀人人都唔同
但未至於咁嬲掛
zombie gamer同lv 50嗰堆都算好喎

佢一句講哂咪又係度屌造型

呢d死症黎 唔使迫佢睇

期待緊神牙續篇
呢套真係好奇秒

一開頭我都好抗拒exaid同drive 睇睇下又冇咩

ZOMBIE同BRAVE LV50都OK

就咁睇BUILD D FORM吸引好多

劇情未去到垃圾地步呢句都好好笑

已經係新平成頭三甲作品都俾佢講到咁 真係唔使叫佢睇

Hazard好型
Genius就 見仁見智啦

另外兩甲係咩?
鎧武同OOO無記錯既話上年定前年睇左, 劇情都幾正

未入戲肉姐
見佢睇完wizard/ghost再睇求其一套新平成都係神作

Gaim/drive

其實黑神牙同av女點解會復活？
有冇人up一up之前講咩
我上網睇係牙狼打贏咗神牙，之後有個女巨人出場

Genius好難見仁見智

神之牙劇場版最後，神牙同阿美里翻去魔界，神牙同彌賽亞打
之後就接住神之牙TV，開頭有提神牙打輸左，然後轉生變左御影神牙
至於阿美里點翻去人界就無提，然後佢就為左令黑神牙復活而令佢老豆變霍拉

由佢啦
佢唔睇係佢走寶

睇kaminokiba個劇場版個尾，神牙比人一掌拍到變屎餅
之後啲屎餅就轉生做左神牙(TV)
第一集開頭好似有講架喎

wizard同ghost最好睇

drive睇到我不斷吹奏添
本身風紀造型真係麻麻

睇完ghost我嬲到賣撚晒啲公仔

某程度ghost都係神作
睇下佢成日回歸就知

我覺得佢最大問題係欠缺突出既表現

啱

天才好似連一場精彩打鬥都冇

一開頭個兩場囉
跟住都冇

鬼作

ola可愛

得登場個集型
之後毫無存在感

重要初登場竟然安排佢打Mad Rogue

廿幾個負皮原來咁多人mon post

應該話Mad Rogue既存在意義就係為左比天才打
天才第一次出場一定要搵d野祭旗, smash唔夠猛料做祭旗對手, evol就猛料過頭唔可以咁快打輸因為要拖多幾集去之後比四個拉打圍毆
咁最理想對象自然係岩岩屠完rogue既mad rogue

Build最大問題就係後期得一個敵人

同埋龍我final form都係仲打緊stalk

後期ea都係得老社長一個
但係build係衰在寫得evol太勁
根本全部人一齊上都唔夠打

evolt : everything under control

認真去到25集都覺唔好睇後面更加唔會覺好睇吧
成套戲我覺得打社長個段係最精彩
劇情緊湊集集都演到下集係最終回咁

夾硬整件中boss出嚟
原來同老豆作用一鳩樣

本身天才夠砌
好死唔死又要話天才令佢擁有感情會變強
搞咗個邪惡版RX出嚟

個陣追睇真係一種享受

依幾日一次過追哂Ex aid
真心中後期 劇情真係唔錯
算我心目中 新平成第2位
每個角色都有落筆
唔會集集都係路人劇情
而且我發覺多個2位拉打都唔差得去邊

不過係做型真係差啲

係好睇 但造型真係柒

如果exaid中後就打完社長 最後將劇場版true ending放入去作為tv結局
跟手ova三部曲變劇場版 小說變ova 咁tv版可能會完整好多
Build如是 將金銀龍兔塞返入tv 多返幾個敵人變左三方會戰
咁樣就唔會係咁loop evol咁悶

定係呢套先係前傳
因為魔戒烈傳有出過AV女未黑化前同神牙相遇嘅故事

ova三部曲變劇場版會太趕

魔戒烈傳個集->流牙第二輯gold storm 翔->神牙覺醒舞台劇->神牙劇場版->神牙jinga tv

可能都係 但將true ending 放入tv
Or寫到老社長vs外資社長vs主角群三方勢力會有趣好多
Drive最尾咁正除左寫heart寫得好之外 多左個三方勢力出黎都係好重要嘅一點
Exaid最為人詬病都係講緊loop老社長太悶

神牙tv好似冇講同之前隔咗幾多年

無講明

不過只少都廿幾年架啦
想睇下大叔版流牙點樣屌打神牙

不過依套野睇咗開頭都大約估到後面
係黑神牙玩鳩佢
d人變返晒霍拉
係估唔到死女主角

但係番犬所成班都on99,冇諗過同之前d野有關

今次行bad end 有d新意

轉生完都叫神牙

1 dd啦
好似zombie chronicle 同 飛彩個final form都幾型

chronos都型

同名同樣同身高姐

我覺得佢似係轉生左去另一個世界觀，見佢同話挑戰Horror大佬後經歷漫長嘅歲月先轉生成白牙，但係見佢個時代背景都似係而家，時間有點唔吻合，估計佢穿越去另一個世界用左一段好長既時間

Ex-Aid造型唔差喎 係非主流啲姐 但係睇得出係好用心設計
我自己好鍾意

dangerous zombie

wizard造型咁靚啱你睇呀

其實最大問題 就係對眼唔得
仲有裝備真係太重膠感
不過好彩劇情搭夠先接受到
Figure 就不了

我覺得Build真係新平成最靚

咁保守實唔出事㗎

build都係
其實build係贏故事背景同埋人設好
尾段都係死磨爛磨evol冇用晒所有伏筆
mad Rogue條伏線可以做得好好多
同埋兩個世界融合真係毀滅世界

我中意魔王多啲

做下回帶撚先
好認同最尾個句
所以對呢篇講exaid造型既文好有印象

認同

新平成嚟講
保守就係一種突破

其實老社長個shf真係好靚,
d顏色好靚, 同埋個裙掛加好多分

覺得無敵玩家好撚型
變身音效成日loop
是否bad taste

唔會
因為個音效真係好正好上腦

上面話唔鍾意EX-AID嗰位Ching會唔會係唔鍾意打機？佢啲音效同角色樣好重打機遊戲元素，鍾意打機，動漫應該好鍾意
利申個人睇到第五集就開始儲晒所有DX系列

黎斗神唱嗰段先係精髓

鐘意打機但真係無乜FEEL
BTW繼續睇緊落去, 到社長復活之後又好睇返

我都有時拎出嚟玩下 max同無敵

無敵嗰個已經唔係音效咁簡單,係變身歌

影山ヒロノブ喎 好難唔正

其實唔係鍾意打機咁簡單，而係要鍾意日系8~90年代電子遊戲，起晒格果種先得。入面各種設定對以前d game嘅致敬真係已經痴左線。

btw 係"鍾意" 唔係 "鐘意"呀巴打

起茶記見到有人睇ghost
為左時王睇

為左套垃圾而睇多套垃圾

果陣我睇哂
不過唔係星期日即睇
隔一兩日睇

因為ghost 篇最高質

反而drive斷左一排
可能因為chase太煩膠